榨乾榨淨間溫室啲養分…然後拍下囉柚走人…

隻小花玩政治真係好撚恐怖

唔解唔肯同巴塞渡過難關 可以共富貴, 唔可以共患難 忠心

矮人多恨咪咁囉